Netflix 青春紀錄 (4)

今晚大結局

咁快就結局

推

LM

咁快結局我冇嘢睇啦

今晚一定準時睇結局

徐福！

女主同記者嗰場戲好正
女主好醒目

咩嚟架？我睇緊start up

12月上嘅戲
寶劍同孔劉做主角

係錄音真係笑死我

start up 幾好睇
個人感覺好睇過依套

我想組長同達美一齊啊

而家先10月咋

好奇怪男二似男主角

雖然我都覺
但都係寶劍最有魅力

真男一

每次望到都會驚歎點解可以咁靚仔

下星期一變返blue monday 點算

睇返舊作

其實諗緊開始start-up定九尾狐傳好
好堅持同一period 只追一套劇

冇睇個套
但呢套有啲對白係幾中
可能係有啲平淡既
不過我相信寶劍拍既時候都覺得幸福
佢都應該會鍾意自己呢套作品

Agger
start up有劇情d
九尾就輕鬆愛情劇
不過我覺得why not both

start up好睇d
九尾棄左

第一張，彗峻開Live/自白??
到底咩事呢

我覺得前半係好睇架
希望寶劍出返黎後簡返d更好既劇本

確實唔係超好睇既
但有部分係寫得幾細膩
特別係寫演藝圈既部分
算係比上不足，比下有餘
其實呢套劇既style 好寶劍
寶劍已經借套劇講自己揀戲既想法

起碼收視黎睇算成功
仲要呢個檔期嘛嘛同埋咁平淡既劇情
大家都係睇寶劍solo

成日覺得套劇係寶劍想拍俾fans 睇
(想法、唔同造型等等)
多過要為收視或者大眾迴響拍
所以造成fans 睇得開心
同好似又更了解寶劍咁
但路人會覺得悶

徐福發佈會
邊個幫孔劉set個咁既頭

我都覺得好fans向
試諗下男主換另一個人做我地應該一早棄
青春紀錄呢2個月真係精神食糧咁

九尾等出哂先
一定好拖

劇集迴響唔夠大，冇大爆，雖然收視係唔錯
不過我都好多謝寶劍拍咗呢套劇
事業個部分有好多好似寶劍發生過既事咁
以前有時都會唔明點解寶劍要咁做
點解寶劍會揀呢啲戲
但睇完好似搵到答案咁
好似更理解寶劍既想法
好多謝寶劍肯用呢個方式同我哋講野

係俾fans ge禮物希望佢現實中嘅愛情可以好順利

Start up

我都覺！
平心而論。。以劇情黎講..start up好好多

有有人睇緊youtube live broadcast? 見到寶劍出場嗰下勁興奮！
肥返少少 見到佢健康已經好開心

有係link

Link pls

Link link

寶劍係MC

入伍唔係要剪平頭裝架咩，個髮型咁型嘅

見到佢就好開心

黑左好多
好想幫佢搽防曬

係咪入伍嗰刻係平頭仔，入咗伍就可以自由生長利申9 up
但見之前金秀賢軍隊生活相係好短頭髮但都唔係平頭仔

好似話海軍唔洗剪咁短

頭先一見佢出場我真係好激動
成五個月未有公開活動
估唔到可以係海軍見到佢

成個youtube live嘅live chat comments 個個都勁激動我見到見到佢嘅笑容冇變過 已經好開心

睇黎好食好住
養到佢肥肥黑黑咁

真係好激動，好掛住佢
今年實在見得太少
最衰都係武肺

好黑同有痘痘

痘痘係青春紀錄

開頭好似有宣傳青春紀錄同徐福唔知有冇聽錯

黑左好多
不過健康就好

係呀今日最後一集青春紀錄同12月徐福

眼神仲係咁有神同氣色幾好
係黑咗同瘦咗啲啲

等睇大結局

竟然可以宣傳

最後一次twitter

要到2022之後先可以睇到寶劍新劇啦

之後會唔會up徐福劇照

以佢接戲既速度應該要在耐d

我覺得會
佢咁注重呢d細節

佢著西裝真係無敵

如果接先拍後播嘅劇
又要等多年

最後了，唔想咁快完

食kimbap 好得意

又完得幾好

青春痛但又好有正能量

睇到最後，女主已經唔重要

完得好好
最後和好個部分都做得好好

完得好好
成套劇好完整
而且有貼到題
個結局我完全估中咗

最重要係彼此成長

同老豆和好果到眼濕濕睇到

好感動
雖然我之前曾經麻麻地女主既表現
不過今集連佢個part 都有啲感動
家人個部分都好感動
好似睇到每個角色都有成長到

成套劇每個角色都有成長
各自有自己理想
而且收尾咁貼地真係好滿意好滿意

連祖藍都好左
我以為會比場戲佢同正河告白 竟然冇

完咗喇咁就

大家既結局都好現實
好彩冇格硬洗白埋李代表

女主放左好多合照

好似少左尷尬感
編劇可以將貼近生活題材聚焦其實功力都唔錯
各人都有更好發展希望寶劍退伍後繼繼走花路

反而祖藍老母喊果到有d誇

咁就完左，好空虛

到底最尾女主同寶劍講嘅野係咪真心

未睇最新個2集
我想知最後有無一齊返
唔該四重保密劇透我

我反而覺得今集可睇可不睇

好似真實既人生咁
青春就係有無限可能

貼近生活既題材好多時都唔夠刺激
因為冇乜狗血
但睇完真係會諗吓野
特別係fans 角度
會諗下寶劍想借劇集同我哋講啲乜
好似留有餘韻咁
雖然劇集都好多不足之處
但係我心目中已經好好

各人有各人睇法
呢套劇係fans 向
寶劍fans 會睇到好多地方係寶劍借劇集同我哋講想法
路人就一定會覺得悶啲既

男女主條愛情線令我有啲失望, 亦覺得男女主之間嘅愛唔夠深...2個都太易放手...

冇諗過咁完美
但海娜嗰pair其實最後點

嗰陣我地因為咁鬧咗正河幾耐

不過佢角色需要

即係想唔想知

應該都完咗...

其實諗返都證明係寫得成功既
令人睇到投入

想知

So sad

係咪會有寶劍討論區

呢度冷靜完就開
依家好激動

彗峻最後拍嗰套劇叫: 愛乘雨而來
彗峻會接呢套劇會唔會因為個劇名

同埋佢同正河最後變返啱啱識時嘅串串貢mode
希望佢哋而家會係Right Timing再中年紀錄一下

最後嗰兩集啲鏡頭都飛得幾厲害
一分鐘或者幾十秒就一個scenes 好似燒炮仗咁

好似話拍嗰時疫情嚴重，差啲拍唔完

唔知關唔關事

同埋女主係咪得罪咗編劇
最尾嗰集俾咁多戲份朴道河同酒店妹，仲有前經理人
其實倒不如拍下女主點run間Salon, 同埋點努力成長

成套劇都係圍住男主角做中心點，雖然我鍾意寶劍，但都覺得浪費咗女主

可能好似你話齋拍唔切
所以有啲要加長減少咁...
個排疫情+暴雨
暴雨個兩個禮拜好多日都被迫停拍

Timing問題

爛尾 屌！

咁樣衰理得佢

我覺得幾好 至少唔算爛

祖男原來咁正氣
不過太樣衰同屎戲

唔係話分手有問題, 而係如果佢哋真係咁愛對方嘅話, 正河無理由咁快就決定同慧峻分手, 而慧峻亦無理由咁輕易就接受同正河分手. 唔覺得雙方都太過灑脫?
我覺得呢套戲整體上有啲悶, 覺得啲劇情唔係太呈現到青春時期嘅感覺同味道出嚟.

集集太多講經了救命

所以先係fans 向
朴寶劍本人都係好鍾意講經好長氣

結局收視
全國 8.740%(+1.115)
首爾 10.728%(+1.594)
結局刷新最高收視

朴寶劍討論區 - 我會記住並和你一起

個尾收得好好
俾晒幻想空間大家
你幻想佢地重新開始又講得通 維持朋友關係又講得通
無論點樣都係happy ending 兩個人都實現到自己嘅夢想

我覺得呢套劇都係我嘅青春紀錄
2020年能夠遇到呢套劇 太好啦
呢套劇所帶嚟嘅所有感覺所有反思
全部都會留喺我嘅青春裡面!!

青春係有無限可能性

Lm

Tvn月火劇歷史第4高
寶劍好叻 如果係週末劇應該更高

不過呢套戲係寶劍俾fans ge禮物，收視係點佢應該唔介意

冇錯
已經唔在乎其他人點睇

雖然寶劍佛系
但見到收視好佢自己都會開心既

美顏

係既
但要學習寶劍
收視好開心一下
收視差啲都唔洗太上心
做好自己盡咗力就OK

但佢真係次次都收視唔錯
連大家成日歧視既男朋友都收視好好

成套靠佢carry

以為佢會爭女同搞彗峻

呢套無寶劍既話收視減一半

睇完大結局了，好似咁快就完左咁

我都係
年齡差咁多真係頂唔順...

呢個真不過真心覺得劇本唔係差,唔係個個鍾意劇本太貼地

純劇情現實片真係難啱大眾口味
睇得開心就好
覺得唔好睇就skip
各有喜好

主線本身唔差
但支線太多
朴道海同前經理人啲戲份俾埋正河就差唔多
講正河點成長點，開自己個人Studio遇到嘅問題同處理
咁樣男女主角戲份Balance返，應該會好睇好多
仍然覺得劇本後半浪費咗朴素談

朴道海同袁楷效條線真心最廢

朴道河都有d笑位
振宇同海娜條線多餘d

女主既事業困難僅限前半個老屎忽

攞嚟promote 打針

呢首有無full version

結局日聚餐

你唔講我都唔記得咗個老屎忽

個個講寶劍 冇人講素淡

其實女主點解要同男主分手

我係素丹fans! 因為佢而睇青春紀錄
因為青春紀錄而鍾意埋寶劍
睇完更加鍾意素丹!!!

Timing ar

201028演員李在源終映採訪提及寶劍部分翻譯
-和寶劍的兄弟搭檔?
▶一開始就很熱情。劇本閱讀會的時候就擁抱了我。與其說是喜歡我，不如說是覺得應該盡快親近起來。“寶劍善良、人品好，對周圍的演員和導演、工作人員都很好，但也經常聽到為了作品的完成度和（演員間的）親密度而努力的故事。雖然投入到自己的角色中也很了不起，但是顧全整體作品完成度的態度非常好，不僅是我，其他的人也因此稱贊了他。

-入伍後是否聯系過寶劍?
▶有群體聊天室。因為他說還沒看電視放送，所以我有些生氣。(笑)他拍攝的時候吃了很多苦，也沒睡幾個小時，拍攝結束就走了。電視劇快結束了，他還沒有看到，他該多麼想看啊。入伍前參加的作品中似乎沒有這麼貼合時宜的。雖然不是完全的本人故事，但卻是可以獻給粉絲的作品。他說走之前還拍完了兩部電影，怎麼會做了這麼好的參軍準備再走呢。做得太好了。

被問到對入伍的寶劍有沒有什麼建議時，他說“好像沒什麼建議。因為他做的真的很好。他心態也特別好。比起建議我更想說類似持續我們之間緣分的話，比如“不要忘了我”，“回來以後還會再見面吧”，他回答我說“當然了哥”，“那太好了”，稱贊著寶劍的真實性格。

不知道是不是只有我這麼覺得，我覺得寶劍很喜歡我。他經常誇我，“手真好看啊”“真是纖纖玉手”“發型這樣弄的話好像更好看一點”他就像女朋友一樣照顧我，但其實他也這樣照顧所有人。不知道他本來就是這種性格，還是真的喜歡我，有點不安。

最尾嗰句

唔想阻男主發展?

睇上流寄生先識佢
好鍾意呢種睇落平凡但其實幾靚既女仔

各自發展啦現實情侶都經常發生，彗峻好想同正河維繫好感情，但事業上根本唔許可有咁嘅時間，做藝人又太多限制，令到彗峻經常講對唔住，正河就係睇到彗峻嘅辛苦,而自己都要為左化妝室而努力

第16集愛回家咁

我當初以為男主放棄事業同女主一齊

咁正河應該會睇唔起佢

青春紀錄場景，好想去

不愛江山愛美人只會出現喺偶像劇
但呢套係紀錄片

有咩不安
祖藍身在福中不知福

要齊嘅list 就去dreamlatte 睇個個scene嘅場景都有

呢個係哥哥呀 唔係祖藍

睇到第15集睇到寶劍喊真係有d trigger到我既母性
喊得好楚楚可憐

阿哥真人都咁搞笑

阿哥話第一次見寶劍已經問寶劍可唔可以當佢係親細路
然後寶劍直到劇完都冇應承佢
笑死我

寄生上流做阿妹好正 仲幾搶戲

靚仔到我成日都望住佢姨媽笑

佢做d串柒柒角色好睇d

串個八婆記者個場勁正
愛情戲就真係仲差啲野

遺憾得黎又好圓滿

最後2集簡直想攬住佢叫佢大聲喊出黎舒服d

【《青春紀錄》申東美“朴寶劍，是位好演員，也是好的人”】

演員申東美28日在首爾江南區一家咖啡廳進行的tvN月火劇《青春紀錄》終映採訪中，吐露了與朴寶劍合作的感想。

在《青春記錄》中，申東美飾演了李敏在一角。李敏在作為司惠俊（朴寶劍飾）的經紀人，陪伴他走上了成為明星的道路。劇中申東美和朴寶劍 以經紀人與明星的默契配合，給觀眾帶來了歡笑和感動。

申東美說朴寶劍是“我的司star”，“寶劍是能夠讓現場變得明亮的有著善良力量的演員。我好像非常喜歡這種明亮的能量，因為這種活力我才能做得很好 。我看了其他演員的採訪，大家都對朴寶劍贊不絕口。”

她對朴寶劍評價說：“既是個好演員，也是個好人。”然後，她補充道“寶劍和劇中司惠俊好像很相似，但是也有不像的一面。我不敢說對寶劍很了解 ，但在現場看到的寶劍和惠俊像又不像。”

申東美說：“朴寶劍這個演員很有關懷心，所以和所有演員的配合都很好。他沒法當面那麼直言不諱，這一點與司惠俊不同”，“但是也有乾脆利落的一面， 而且看待某部作品的透視和內心，寶劍和惠俊好像很相似。“

另外，她說在《青春紀錄》首播（9月7日）前，朴寶劍8月底入伍時曾給自己發了信息。“'李代表，我會好好的去了回來的'，我一直在說 他太sweet了，丈夫說'不要再說了'。”

在被問到朴寶劍退伍後是否希望再次以作品見面時，申東美說：“得到了那個孩子很多幫助，不能給他造成損失”，“如果不失禮的話……”這樣說著，引來 一片笑聲。接著她說“真希望寶劍能成功。我們寶劍，真的是很好的人”，對朴寶劍贊不絕口。

Sor咁冇嘢了

應該好多人問寶劍呢條問題

岩岩睇完13留名

岩岩先睇完大結局, 埋得OK偏好丫

咪同劇名一樣只係一場紀錄, 佢地仲keep到fd已經好fancy, 仲有每個角色各自唔同既成長

可惜既係女主戲份有D唔太夠同海娜果pair

係唔知之後追邊套劇好

男主虛偽到